<?xml version="1.0" ?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-06-12T03:38:19">
   <properties>
      <titles>
         <title>Bhajan232 Himal Chuli Tyo Pallopati</title>
      </titles>
      <authors>
         <author>Nepali Christain Bhajan</author>
      </authors>
      <songbooks>
         <songbook name="bhajan" entry="1"/>
      </songbooks>
      <verseOrder>v1 v2 v3 v4 v5 v6 v7 v8 v9 v10 </verseOrder>
   </properties>
   <lyrics>
      <verse name="v1">
         <lines>
            १. हिमाल चुली त्यो पल्लोपट्टि रूख सुक्यो सर्लङ्गै
            <br/>
            पाप मेरो सम्झी कालो नै कालो मन फाट्यो भर्लङ्गै
            <br/>
            रोई, रोई बसेर अफसोसले भरेर मन फुट्यो भर्लङ्गै । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v2">
         <lines>
             २. कलवरी डाँडा त्यो पल्लोपट्टि येशूको क्रूस थियो
            <br/>
            त्यहाँ तिम्रो बद्ली येशू नै भई आफ्नो प्राण दिनुभो
            <br/>
            उठ, उठ साथी हो पाप मानिलिएर माफ माग ईश्वरको । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v3">
         <lines>
             ३. ओखलढुङ्गाको गणेशटोलमा धान कुट्थे देवले रे
            <br/>
            जीवन ओखलमा भुस मेरो फाल्न कुट्दैन कसैले ?
            <br/>
            भनभन साथी हो मजस्तो पापी जन कसरी उम्कने ? 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v4">
         <lines>
             ४. गलगथा ठाउँमा प्यारो येशूले कुटपिट सहनुभो
            <br/>
            मानिसले थुके खुब हेला गरे हाम्रो भाग थियो यो
            <br/>
            लौलौ प्रिय भाइ धन्यवाद दिऊँ न सजाय त भइसक्यो । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v5">
         <lines>
             ५. दुई कोश उकालो नेपालको छोरा भारी नै बोक्दैछन्
            <br/>
            भारी छ मेरो मनमा त बोक्छु योभन्दा ठूलो झन
            <br/>
            हायहाय गरेर कहिले बिसाउन पाऊँ चौतारो कहाँ छ ? 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v6">
         <lines>
             ६. दुई हजार वर्ष बितेर गए तापनि अहिले नै
            <br/>
            ईश्वरको छोरा बिसाउन दिए जो हाम्रो पहरै
            <br/>
            राखराख उहाँमा ठूलो यो भारी नै मन हवस् हलुङ्गै 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v7">
         <lines>
             ७. नेपालमा मान्छे अनेक गर्छन् धर्म कमाउनलाई
            <br/>
            चामल गन्छन् शाला बनाउँछन् मैले गरिनँ भाइ १
            <br/>
            हरिराम भनेर व्यर्थ त लाग्दछ छ अरू केही उपाय ? 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v8">
         <lines>
             ८. ढाकाका टोपी पसलमा पाइन्छ पैसाले किनेर
            <br/>
            मुक्ति त पाइन्छ प्रभु येशूमा विश्वासले सित्तैमा
            <br/>
            सुनसुन साथी हो खुसीले उचाल्दै दाम केही लाग्दैन । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v9">
         <lines>
             ९. टोक्सिल घाटमा पारि है पुग्नु डुङ्गा त छ जोरदार
            <br/>
            जीवन छोड्दा स्वर्ग है पुग्न कसरी हुन्छ पार ?
            <br/>
            आमै के गरूँ ? खोला डरलाग्दो छ को हुन्छ तारणहार ? 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v10">
         <lines>
             १०. अचेलको माझी के बानी गर्छन् ? ढिलो त आउँदै छन्
            <br/>
            मृत्युको खोला हात समाउनु एक जना तयार छन्
            <br/>
            आऊआऊ नडराऊ येशूले दिन्छन् पार अजम्मरी जीवन ।
         </lines>
      </verse>
   </lyrics>
</song>
