<?xml version="1.0" ?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-06-12T03:38:19">
   <properties>
      <titles>
         <title>Bhajan135 Pachai Gyani Pachai</title>
      </titles>
      <authors>
         <author>Nepali Christain Bhajan</author>
      </authors>
      <songbooks>
         <songbook name="bhajan" entry="1"/>
      </songbooks>
      <verseOrder>v1 v2 v3 v4 v5 v6 v7 v8 v9 </verseOrder>
   </properties>
   <lyrics>
      <verse name="v1">
         <lines>
            १. पाँचै ज्ञानी पाँचै मूर्ख कन्या तयार भईन् प्रभु भेट्न जानलाई,
            <br/>
            वस्त्र लाए झिलिमिली सिङ्गार पटार पारिन् प्रभु भेट्न जानलाई । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v2">
         <lines>
             २. हुरुरुरु राँको बाली हाँस्दैखेल्दै पुगिन् प्रभु भेट्न जानलाई
            <br/>
            दुलहा आउन ढिलो हँुदा सबै उघिन् सुतिन् प्रभु भेट्न जानलाई । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v3">
         <lines>
             ३. बिर्सी मूर्ख कुमारी फाल्टु तेलै लिनु प्रभु भेट्न जानलाई
            <br/>
            तेलै सके राँको निभे थालिन् सबै माग्नु प्रभु भेट्न जानलाई । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v4">
         <lines>
             ४. ज्ञानीहरू भन्न लागे जाऊ छिट्टै किन्न प्रभु भेट्न जानलाई
            <br/>
            हतार लाउन छिट्टै माग्न दौडीदौडी आउन प्रभु भेट्न जानलाई । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v5">
         <lines>
             ५. जबै गइन् किन्न भनी सबै आए दुलहा प्रभु भेट्न जानलाई
            <br/>
            ज्ञानी कुमारी राँको सच्याई जयजय गरे हल्ला प्रभु भेट्न जानलाई । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v6">
         <lines>
             ६. जब पुगिन् राजमहलमा ढोकादैला सब बन्द प्रभु भेट्न जानलाई
            <br/>
            पहरा–चौकी चारैपट्टि आउनुहुन्न कोही जन प्रभु भेट्न जानलाई । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v7">
         <lines>
             ७. मूर्ख कुमारी रुँदै भन्छिन् खोल खोल ढोका प्रभु भेट्न जानलाई
            <br/>
            तेलै ल्यायौं, राँको ल्यायौं, भेटी ल्यायौं पोका प्रभु भेट्न जानलाई । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v8">
         <lines>
             ८. भित्रबाट सोध्दै भन्छन् को हो, किन आयौ प्रभु भेट्न जानलाई
            <br/>
            दुलहा आउँछन् जान्दथियौं कहाँ हराइरह्यौ प्रभु भेट्न जानलाई । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v9">
         <lines>
             ९. यस्तै ख्रीष्ट भन्छन् जाग भजी मेरो नाउँ प्रभु भेट्न जानलाई
            <br/>
            पश्चात्तापी हृदय बिन्ती सधैँ सुन्न पाऊँ प्रभु भेट्न जानलाई ।
         </lines>
      </verse>
   </lyrics>
</song>
