<?xml version="1.0" ?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-06-12T03:38:19">
   <properties>
      <titles>
         <title>Bhajan228 Biujha Biujha Nepali</title>
      </titles>
      <authors>
         <author>Nepali Christain Bhajan</author>
      </authors>
      <songbooks>
         <songbook name="bhajan" entry="1"/>
      </songbooks>
      <verseOrder>c1 v1 c1 v2 c1 v3 c1 v4 c1 v5 c1 v6 c1 v7 c1 v8 c1 v9 c1 v10 c1 v11 c1 </verseOrder>
   </properties>
   <lyrics>
      <verse name="c1">
         <lines>कोः ब्यूँझ ब्यूँझ नेपाली परमेश्वरको वचन सुन्नलाई । </lines>
      </verse>
      <verse name="v1">
         <lines>
             १. यो अन्धकारमा बसेर शैतानको जाल झेलमा फसेर
            <br/>
            किन प्रभुको खोजी गर्दैनौ, किन एक साँचो ईश्वर पुज्दैनौ ? 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v2">
         <lines>
             २. जे तिमी विश्वास गर्दछौ जे तिमी आशा राख्दछौ
            <br/>
            निराशमा तिमी पुग्नेछौ र शैतानको झेलमा फस्नेछौ । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v3">
         <lines>
             ३. आउनुहोस् विश्वास गरी आउनुहोस् यो खुसीको खबर सुन्नुहोस्
            <br/>
            प्रभुको वचन पढ्नुहोस् आफ्नो आत्मालाई बचाउनुहोस् । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v4">
         <lines>
             ४. धेरै वर्ष अघि एक दिनमा बेथलेहेमको त्यो सानो गाउँमा ।
            <br/>
            परमेश्वरको पुत्र ख्रीष्ट आउनुभो गाईको गोठमा जन्म लिनुभो । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v5">
         <lines>
             ५. स्वर्गमा बस्ने हाम्रो पिताले हामीलाई दया गर्नुभो
            <br/>
            हाम्रो यो पापलाई देखेर आफ्नो एक्लो पुत्रलाई दिनुभो । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v6">
         <lines>
             ६. यस पापी संसारमा आएर स्वर्गको प्रचार गरेर
            <br/>
            प्रभु ख्रीष्ट क्रूसमा मर्नुभो हाम्रो पापको भार उठाउनुभो । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v7">
         <lines>
             ७. हाम्रो सबै दुःख कष्ट सहेर माटोमुनी तीन दिनसम्म रहेर
            <br/>
            प्रभु फेरि बौरिएर उठ्नुभो र स्वर्गको ढोका खोल्नुभो । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v8">
         <lines>
             ८. प्रभु ख्रीष्टले पापलाई जित्नुभो हामी सबैलाई क्रूसमा किन्नुभो
            <br/>
            अमूल्य रगत बगाउनुभो विश्वासी सबैलाई बचाउनुभो । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v9">
         <lines>
             ९. आउनुहोस् हे नेपाली आउनुहोस् पश्चात्ताप गरी आज आउनुहोस्
            <br/>
            आफ्नो पापलाई मानी लिनुहोस् प्रभुसित पापको क्षमा माग्नुहोस् । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v10">
         <lines>
             १०. क्रूसको रगतमा विश्वास गर्नुहोस् शैतानका सबै कुरा छोड्नुहोस्
            <br/>
            प्रभुको वचन पढ्नुहोस् प्रार्थना अटुट् गर्नुहोस् । 
         </lines>
      </verse>
      <verse name="v11">
         <lines>
             ११. जब प्रभु फेरि आउनेछन् विश्वासी सबलाई बचाउनेछन्
            <br/>
            विश्वासीलाई स्वर्ग पठाउनेछन् शैतान र दुष्टलाई नाश गर्नेछन् ।
         </lines>
      </verse>
   </lyrics>
</song>
